全街蝗語 侍應唔識粵語

大家有冇同感？
M kfc 七仔 ok 愈嚟愈唔正粵語
蝗語又贏

就嚟要啲客就返個店員

我都係

堅持對住呢啲講廣東話或者英文 唔識就叫第二個黎

店員：俾錢大晒？

香港人係世界仔嚟
見人講人話
見鬼講鬼話
永遠都係自己主動轉channel就人
唔會要求人哋用粵語
會自己主動矮化粵語

我琴日嚮條街度有個蝗婦竟然想我請佢食嘢

佢雖然問得幾有禮貌，但我扮唔明拒絕咗佢